香港係咪廢老藍絲多

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

700萬 減 200萬

睇年齡層同背景層

唔支持個啲出哂去啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

佢個大把人可以只係身邊幾個fd

登記選民, 35以下100萬35以上300萬

佢話樓下d人自發清rb 見到d中資俾人裝修個個係街邊屌d後生

公司中老年 藍紅紫壓倒性多
大概係8:2

後生基本都黃，除左幾個白卡佬（真係有白卡）

佢地大聲姐

唔緊要 過十年死一半

所以其實香港藍絲佔大多數 手足雖然完全唔洗理佢地 但見到原來香港黃藍比例咁是否悲哀

咁都死 屋企d藍絲以為全世界都支持實彈鎮壓
我覺然駁佢唔到

佢地話冇工返好快攞刀斬街邊d後生

好撚多
無上網講
因為唔識上網
但日日留係屋企屌
睇住tvb屌
所以成日有班7頭拎刀落街斬人

垃圾老害
其實共產黨係支那第一個都係搵D廢老黎開刀
睇下最快爆既都係養老金 醫療又係廢老依賴多既

好撚多，單計地盤果班9成9都係藍屍

扔佢地上大彎區養老滿足佢地愛支既心願

我估6 成黃，1 成中立，3 成藍

懦弱最多，利申，其中一個

隔離屋嗰兩個就係咁，日撚日喺度屌，兩件廣東話都講唔撚正嘅大陸閪，好撚想佢兩個快啲死

睇人口比例

唔係想打擊你但你老母無講錯
呢班人行動力太低平時唔顯眼所以你唔覺
同埋佢地生活至上邊個做特首推咩政策有咩利益輸送只要唔好搞亂佢地佢地唔會理唔會出聲
所以唔好對區選太樂觀呢個唔見得係一兩屆可以徹底扭轉到。。。